[NBA]呢個一線鷹All-Time 陣容係Finals會炒17湧狗幾多？

Trae Young
Joe Johnson
Josh Smith
Paul Millsap
Al Horford

LET GO HAWKS

4:0

咪又係比Leborn4:0

全勝套冠

Let Go Hawks

無Wilkins, Mutombo同埋Willis都叫All Time?

Let Go

let go

Kyle Korver最高峰果幾年都係hawks喎